不滿友人向男友介紹女性 女會計師帶磚上酒店尋仇

不滿友人向男友介紹女性 女會計師帶磚上酒店尋仇

30歲的女會計師稱不滿男友人向其男友介紹女性，於是在6月12日的早上，先於尖沙嘴街頭拾來磚頭，再乘的士到位於將軍澳的香港九龍東皇冠假日酒店房內，打算找男友人算帳，最終與房內的男友爭執，事件最終驚動警方。

女會計師葉碧霞原被控一項管有攻擊性武器罪，控方今撤控，改以簽保守行為處理，被告獲准以1,000元守行為一年。裁判官告誡被告：「今次好彩，下次做嘢前要三思」。

據控方案情指，被告當日到達房間後，手持磚頭與男友發生激烈衝突，因而有人報警。被告於警誡下指，涉事的男友人已於警方抵達現場前離開。

仲話會計師 讀咁撚多書把撚

讀會計就係去算帳

睇完心諗一句：做乜鳩！？

你啱

點解男友人同男友會喺酒店

叫雞好過摸大脾

拎住舊磚搭的士

3人行

"風流帳應該入debit 定credit"

拎咩武器都唔係拎磚頭咁on9啦

expenses = debit

三十歲，驚嫁唔出

你欠人 係accounts payable (credit,係liability )
人欠你 係accounts receivable (debit, 係assets)

算帳

係男友果邊睇，係other payable
係條女果邊睇，係bad debt

姐係男友係酒店叫緊雞？

男友人係扯皮條？

asset扣剩1蚊